就廿一歲但我接受唔到

我覺得我好似得十三十四歲 其他人話我連十歲小朋友都不如

出哂毛毛

樣定心智？
利申童顏幼稚

過20就會開始怕老

男定女先
女既on99既都幾可愛
男就無得救

Both

女 我仲高緊但係

幾碎也你-3-

無話好唔好 個個人成長個時間位都唔同

急唔黎

開始想做大人 唔想再咁垃圾

由中三開始冇大過咁
望住身邊d中同返曬工變曬阿叔阿嬸咁樣
自己重係on99咁

人開始變得現實

我接受到

21歲大把時間啦唔洗咁快住
想做細路既重有機會

我覺得根本人生就好l短

更加應該活在當下啦
洗乜理其他人點

世界太恐怖 好想核爆冚球剷就唔會再有悲劇苦難

屌你諗d野同我中學果時一鳩樣
發生咩事令你咁諗呀

21歲仲好後生，我28歲心智仲停係十一二歲仲慘

見盡人性醜惡

屌 我都係
懷疑自己係咪暫停左生長

多d出去見識下個世界囉
我以前都係邊個都唔信，覺得全世界都係壞人
淨係想試過曬想做既野之後就快d死
不過去旅行果時就識左個人令我改觀
原來重有善良純真又聰明，前途一片光明既人
之後去左鄉下地方讀書避世
又識左個可以交托一生既至愛，唔理世界幾咁敗壞，個世界有佢就夠
諗法都改變左好多，換個地方思考下都好
利申已散

錢並唔邪惡 只係引出人心 但太多人做害人嘅事唔係為錢而係為咗滿足自己 可能係香港某一種人種問題 外國d人純d （包括大陸e.g雲南西藏）